連登己經變成泛民fans club

同意
唔同意

樓主準備俾人話分化

諗吓泛民喺議會棄權咗幾多次

同意, 唔同意投票咋喎

乜鳩都話分化, 咁唔通真係全人類只能有一種聲音????????????

高登囉
熱狗FANS CLUB

連登嘅後生仔太唔熟悉泛民

雖然我對泛民都麻麻地
但佢地贏咗已成事實
不如好好監察佢地
我地要帶領泛民做野
而唔係比佢地帶
希望可以百屌成材

講唔過就扣帽，勁